生物，死物

有冇人覺得生物同死物跟本就係樣
生物所謂嘅思想根本就係條件嘅反射
同一粒星體係宇宙運行無分別
只不過生物嘅思想只係比較涉及更多條件